黃錦星facebook搞錯許冠傑個姓

點解唔係新冠傑

個Samhui又冇錯喎

係囉

黃錦星又再證明佢係特衰正苦嘅中堅份子，眼殘加腦障

佢算好喇，淨係搞環保